<div align="center" > <h1> Aprendizado ! </h1>   </div>
<div align="center" > <i> Quando eu comecei a estudar programação, fiquei por um tempo procurando pela linguagem mais fácil, e realmente existe uma linguagem menos complicada que possibilita um aprendizado mais "light". Com isso, eu acabei optando por Javascript. Contudo, sempre observava as pessoas dizendo em grupos no Facebook, Whatsapp e em vídeos no YouTube que o mais importante sempre vai ser aprender a Lógica, pois a sintaxe é a parte mais fácil! Com isso, no desafio da solutis na construção de robocode, optei por usar o C# (dotnet) e acabei observando que o uso do if-else, armazena valores nas variáveis  usar o while possuem a mesma funcionalidade! O mais complicado foi a sintaxe,ou seja, tarefas do tipo montar uma função e etc. ...... </i> </div>

<br/>
<br/>
<br/>

<div align="center" > <h1> RobotM4ndrake </h1>   </div>
<div align="center" >  <i> No processo de construção do robô e um pouco de estudo da documentação do robocode, eu tive uma ideia:  fazer um robô simples e eficiente, um que eu conseguisse por um pouco de minha própria lógica em prática.  </i></div>

<br/>
<br/>


<div align="center" > <h1>  Pontos Fortes </h1>   </div>
<div align="center" >  <i> - Uma Boa Movimentação </i>   <i> - Um Ataque e Recuo Eficiente </i> </div>
 
<br/>
<br/>


<div align="center" > <h1>  Pontos Fracos </h1>   </div>
<div align="center" > <i> - Um alto gasto de energia </i>   <i> - Uma mira não tão eficiente </i>   <i>- Dificuldade de se desvencilhar ao encuralado </i>    <i>- O maldito do robô ramfire</i></div>

<br/>
<br/>

<div align="center" > <h1>  Minha estratégia </h1>   </div>
<div align="center" >  <i> - Como optei por fazer um robô simples e eficiente optei por sempre atacar e encuralar os robos mais fracos !  </i> </div>
